鐘意左上司

真絲 24歲
鐘意咗隔離team嘅上司
冇一齊做野 唔熟
應該大我十至十五年
唔知係咪單身
成熟男士鐘意後生女點樣approach佢架？
應該點樣同佢打開話題或者吸引佢注意

捉佢隻手摸你對波

除衫

佢差唔多退休

同佢講你想辭職

你話自己好想同佢做愛，好想佢渣你對波，如果你係普通樣或以上，正常男人聽倒都鳩硬，唔會拒絕你；拒絕既話唔係基就係性無能

人根本不需要戀愛

整碟菜心炒樹葉佢嘆